社會上最低賤既人先要係星期六返半日

好彩我今日唔洗
嘰

返工師

咁邊有是靚午出

返全日

低賤師

嘰嘰師

是
好彩不嬲都唔駛番

都會有的
但係會兩三點先出
仲要好大機會係食貴野

印仔是咪比人炒咗先唔駛番

聽日我要返工 今日放假

same

全世界醫生都好低賤

最高貴嘅人係星期六要返全日

觀塘

番足365

今日收一點

屌要返

講得好

返全日！ 聽日都係！ 低賤師！

一年有51個星期低賤，得1個星期唔低賤，但係都仲要咁早起身，條命真係賤

你上星期六先話唔差

牙閪老廟一星期企足七日

今日唔低賤師

定仔星期六都要返工